[唔好笑認你做契仔]你又知唔知點解我條脷無冇毛呀？

你知唔知點解我條脷冇毛呀？？ 哈哈哈

因為我屌你老母呀 哈哈哈

留名收契仔

肥婆同男人有咩分別？